煙剷入

好心你地食完煙就吹陣風先好上公共交通工具啦
成陣味 仲要坐响其他人隔離 你又知其他人都食煙

唔係話唔比你食 你死你事 但係死就死遠啲

犯法呀？